覺唔覺不讀不回嘅人好冇禮貌

答完你問題就不讀不回

利伸：有強迫症 唔覆人都會有禮貌地藍剔人

✓

hi 女學霸

呢個直頭係block人

已讀不回無禮貌d

不讀不回=用一秒睇你啲字都唔撚睇 話撚之你講啲野重唔重要 反正你個人唔撚重要 唔洗care
已讀 至少有睇過但未得閒/唔想覆

還好 我會諗佢係咪唔鐘意我或者我講錯咗啲乜

係
已讀不回 起碼知道有答案
不讀不回 令人有好多聯想

好陰濕不讀不回令人囉囉攣

你俾左錢人？
人地要曬時間serve你？

不讀不回 絕對無問題

我覺得已讀不回冇禮貌d
不讀不回 可能我未得閒覆/未諗到點覆
已讀不回 唔想覆你

睇都唔撚睇
有無咁撚忙呀

不過都係睇條友點覆嘅啫
隔好撚耐唔睇最尾仲要淨係覆ok果啲真係仆街黎

咁又真係太衰
不過有時好易會miss左 但好睇下你對果個人上唔上心啦

我覺得不讀不回冇乜問題 反而好佩服佢地點忍到唔睇
至於已讀不回 就睇咩人同講啲咩啦
如果係純粹show off 或者seek attention
你想人地覆咩

我見有條友WhatsApp 有成百個不讀不回
好似儲印花咁儲

真
上心嘅忙完都會記得未覆對方啦

唔覺
點解人哋要老鳳咁覆你

玻璃心到 要block人 quit group 小學雞到

我寧願佢bluetick

無當過人係朋友嘅話 不讀不回真係無問題嘅